懷疑港鐵做假數 制造白色恐怖

將相裡面個mon 寫話9分鐘之後先有車 事實係3鐘一班

我懷疑港鐵嘗試制造白色恐怖

佢自己都預估唔到幾時有車

壞嘅機器何必認真

唔似喎
你上網都係寫10分鐘一班
事實唔洗咁耐

其實以前地鐵做得好好. 咩原因慢慢變成咁乜都有問題. 轉左人定contract公司?
完全唔明點會咁.

7.1果日 頭班咁濟 明明寫3分鐘有車
結果10分鐘先有車 都唔知系咪有心拖

估唔到港鐵個system咁唔得
仲年年問我地咁多錢

黑警講咩都唔撚好信
心態最重要，推

回歸

黑警講既野一直都唔係王道 同佢地鬥熟法律